[土木工程] 有酬，想搵人幫手做Fluid Mechanics 功課，聽晚Deadline

留TG 詳談
@Limky123

9成係poly

師兄，TG 傾 OK?

你冇同學抄功課㗎？

chegg 啦

Chegg好多都流流地

Chegg 唔知啱唔啱

你係連登搵又保證啱咩
仲要臨尾一日先黎搵人 你預呢份功課收皮都得啦

喺chegg睇答案都唔知岩唔岩，呢科算鳩數啦

咁撚易 自己做啦

巴打polyu?

求其po一兩題上嚟睇下咩料

Fluid mechanics都要問人